Documento gerado sob autenticação Nº FFQ.438.672.VDM, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9802                  de  30/10/2019
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Retificar,  por  decisão  judicial  proferida  no processo  nº  5054392-26.2019.4.04.7100,  da  6ª  Vara
Federal de Porto Alegre, o enquadramento no PCCTAE, homologado pelo anexo I da Portaria nº 1874, de
13/07/2006, da servidora SONIA MARIA MORAES TORRES, matrícula SIAPE n° 0358794, aposentada no cargo
de Assistente em Administração - 701200, do nível III para o nível IV, a contar de 01/01/2006, conforme o
Processo nº 23078.529654/2019-31.
 
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor
